發覺Youtube加速聽歌係返唔到轉頭

容祖兒 Joey Yung《牆紙》[Official MV]

用咗1.25倍速，依家聽咩都覺得好慢咁